有冇安答上連登唔係為左睇post，而係想刷廣告費比連仔？

有既揮一揮手，第時有咩事連仔都念舊放你一馬